有冇人沖完涼成日打黑痴

係咪有鼻炎 鼻敏感

Hi

條J凍親

sad

冷熱敏感，一起身冇事，沖完涼出門2口流鼻水

打埋白痴

其實係咩事黎, 點解只係鼻哥?

今日係，沖完涼就流鼻水到依家

我射完先會打

之前有冇？

頂唔住買左藥食，依家收左鼻水

呀媽炒蜆個陣成日打

感冒？

鼻敏感

有冇人試過食冬蟲夏草

咁又冇 有效？

未試